this is 

תיאור המערכת:
    צד שרת:
המערכת מקבלת 3 פרמטרים דרך הקונסול
המערכת שולחת את הפרמטרים כאובייקט בפורט 3001.
*השליחה נעשת עם ספריית express
*קבלת נתונים מהקונסול נעשת עי ספריית prompt-sync
    צד לקוח:
מקבל אובייקט
יוצר קובץ HTML
שולח את הקובץ דרך פורט 3000
*לצורך קבלת האובייקט מהשרת נעשה שימוש בספריית axios

אופן ההפעלה:
1. בתקיית השרת יש לכתוב את הפקודה: npm start
השרת יבקש להזין נתונים
2. רצוי להזין נתונים כעת
3. בתקיית הפרונט יש לכתוב את הפקודה: npm start
4. יפתח חלון עם המוניטורים


תקלות אפשריות ופיתרון:
רענן את צד הלקוח.

לתורך הזנת נתונים חדשים יש להפעיל מחדש את השרת